我愚樂台首席WIZ*ONE決定為因造假而淘汰的練習生平反（拳頭emoji）

講笑😅

老女人無資格出道❌

做假有理💘✊🏼

支持

認同請分享😳💘✊🏼

雙金一曹無資格出道

25囝😑‎

樓主娛樂台第二高汁

邊忽25...

WHO is one？😳

Me

Ok 暫時讓比您😳

好波

😳💘✊🏼‎

UP🎈⬆️

樓主有d料